當朋友會復合嗎？

易復合。做返朋友起碼會見到佢近況會有心郁郁

但最怕真係朋友定型

都唔輪到你揀啦

反而覺得斷聯一排機會仲大 等對方感受下無左你
不過前提係無反面無互block

利申 同前度嘗試斷聯緊

如果最後真係復合唔到呢

放心，斷斷下，佢就有第個，就block柒埋你

咪收皮囉

我都有咁諗過

我！會！慢！慢！放！低！你！

傷心囉

同意
同個ex 5年前散咗5年後又一齊返

但你要認清一樣野
佢提出分手 代表佢暫時覺得唔想行落去
你chur住佢 都唔會令佢回心轉意 想同你一齊
感情既野 唔係你付出越多成功機會越大

佢既然想分手 就俾佢分手啦
太chur反而會令佢更憎你同疏遠你
因為佢對依家嘅你已經冇咗好感

起碼斷返一兩個月聯絡先
利用呢段時間增值自己
做啲運動 轉下衣著 髮型
emotional方面都要更加成熟
等你feel到心態ready好先再approach返佢啦
佢feel到你有唔同就自自然然會好奇同埋對你有返興趣

focus返係自己到先
唔洗擔心佢會唔會有新對象 因為有定冇你都係阻止唔到

一開始一定係咁架喇
cut晒contact先啦
focus落自己身上先 當係為咗佢又好 為咗自己又好 慢慢就會放低

世界好大
佢只係森林入面其中一棵樹
你一日冇呢個mindset 一日都唔好諗住搵返佢復合
女人唔會想同啲咁needy咁desperate嘅男人一齊齊